我唔開心

點樣可以開心啲

自娛 乜都笑一餐

好似小丑

咁唔係點？ 你唔開心嗰陣無人會氹你開心

Sad

No sad bro

我明，我都係，對咩都失晒興趣

想係咁喊

I know that feel bro

喊吧 喊完舒服啲～
我瞓啦 你喊完好瞓

早抖啦 絲

-.-巴

咁早抖啦 巴

食嘢 食嘢好開心

認同 但今次係唔開心到冇胃口

亳無飢餓感

會唔會變厭食症

Hi. Sad too?

唔會啦

去食牛角

習慣左唔開心 就唔會覺得唔開心有咩大不了

味食過 遲啲去try try

好正的